嬲撚到訓唔著嘅！晏就1點機場見！！

黑警死全家
光復香港 時代革命

今日見呀大家

黑警還眼

推到全香港入機場！！！

光復香港 時代革命